樓市已復蘇

你信呀

樓價gogogo 你唔係唔信呀嘛？

復甦緊去03年價